馬明就話有娛記幫佢捉女朋友出軌，有大眾幫佢懲罰條女，咁如果一般人發現咗自己條女出軌可以點做？

馬明就話有娛記幫佢捉女朋友出軌，有大眾幫佢懲罰條女令到佢身敗名裂，咁如果一般人發現咗自己條女出軌可以點做？

通常d女就咁扮無野死口唔認好鬼得戚，唔認自己做錯事，咁作為男人可以點樣出番啖氣？

一般人出軌=男唔上進 女值得更好

咪係

偷食得已經唔愛你仲點會俾你屌，而且仲要係俾你揭發之後

這裏有連登，這裏有力量

Show your power then

My power powerful

樓主24人共用女友

整個社會信用系統囉
失信者不單止處處受限
仲要post上黎比連登仔執行私刊

去感情台睇吓